★從未睇過 金鏞 作品揮手區！

細個見過佢d小説，厚過字典，不了

好少睇tvb，睇ATV/RTV多

所以從未接觸過

四驅兄弟先係鉅著

你個金鏞係老翻，我係睇金庸

只睇日本動漫

睇字典反而學到英文

唔知佢邊個 "溶"

日本人

佢係支國人

老貓 老納
連登兩大廢老

老貓 老納 破產
連登三大廢老

我都未
睇金庸不如睇火影，講真由故事性，深度都一定完勝所謂金庸小說

粉俠傳先係世界第一

ATV以前(大約03年左右)夜晚都有播過金庸作品 晚晚轉台睇 最記得李亞鵬郭靖

嗰時已經上hkgolden，更加唔會睇